今日總結：慘勝

阻止到今日會議舉行已經算係小成果
雖然贏得好慘烈，但係唔好氣餒